以武制暴嘅人同我全部入曬黎 你地禁做係唔岩嫁

你地反擊完要等埋記者採訪佢地 個時要大叫佢地追住人打 我地行使公民權利

而家條條新聞片都淨係影到你地打佢 採訪又淨係得佢地講野 搞到新聞話你地無差別攻擊 比機會佢地發圍禁做係唔岩嫁

下次記得行使完公民權要大叫呀

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

呀～ 條仆街追住人打 我地為左制服佢先用武力
唔洗問佢點解唔自殺

岩呀, 乜都要文宣
就算前線手足唔講, 企係記者身邊既人記得解釋番
以武制暴係咁, 拆牆爆站都係

唔洗串佢 叫佢去死
佢比你打完唔會再敢大大聲屌你 會龜縮
你大聲過佢 話佢打人 佢就無聲出

所有事情經過都要講出黎 越詳細佢就越解釋唔到

push

幫push下 D day就黎

簽個人就幫到人地又幫到自己,大家用一分鐘簽好佢,有實証非吹水

教學影片：
連署：

大叫果part交俾和理同左膠
抗暴果班搞掂就閃 唔好留係現場

又得姐 總之一定要有人叫
屌TVB最撚中意loop呢D片
一日loop成10幾次
大叫就可以令佢地唔再loop

啱！個仆街打人啊啊啊啊啊啊啊

做得忍者，一定要識保護自己

唔走等記者
到時俾人拉左都唔知咩事啦

個時有人仲問佢點解唔自殺 比記者錄曬音
問佢點解唔死 點解唔講佢打人先
佢仲扮可憐話你地人多恰佢

係喎
雖然無乜人信法律
但我地既自衞權係去到咩程度

大叫~ 至少唔會比假新聞fake左世人先

和理非幫手叫啦
打到火紅火綠仲邊得閑叫

又岩 不過重點記得起記者收音個時大叫 唔係就無用

沙田手足請去沙田黨鐡站支援

同理，被黑警或任何人寃枉嘅時候，都應該大叫澄清事實

岩呀 不過我諗佢地都無機會

Push

旁邊嘅人可以幫手，只要一有機會，唔好怕，叫啦！唔叫無人知架